成日都話做俾外國睇 引起國際關注 咁又點？

好多人出黎，示威者好和平，犬好暴力，好多鏡頭影著，但係咁又如何？
外國頂盡咪強烈譴責，支持民主 ，喺度玩埋d口交部既野 就算有人被人殺 ，我都好肯定外國都只會講強烈譴責，持續關注發展呢d說話 ，當年六四就係咁 美國咪又係同中共trade令到中共強大。
口交部亦都會官方式回應 ，不容外國勢力干涉中國內政，
之後就不了了之

咁樣和平既公民抗命最後換黎咩結果？ 我剩係知年輕人因為和平 ，克制要引起國際關注呢幾句說話， 換黎留案底，受傷既結果。

自己香港自己救，唔好諗太多咩外國/人地/廢老點睇，自己認為啱就應該去做

而家美國國會咪話會搞香港自由人權法囉 你想點？ 你想美軍直接黎咩 on9

外國其實幫唔到香港,
而佢地幫香港佢地都無得益.

幫到既野就真係講兩句

美國話會修例通過後會重新檢視香港係咪有足夠自治 某程度係比緊壓力比香港政府 但係香港政府理唔理就另一件事

問燒山

通常唔好淨係信佢面頭講咩, 要睇佢之後做咩.

你當加下士氣又好
件事唔可以淡化

咪面頭講一句 轉個頭有錢揾就同中共deal 我只係想講唔好期望人地幫 唔好因爲外國睇著而做事綁手綁腳

唔係咁世界點會更意識到潛在的共同敵人
點會有政要同金融組織發聲加壓
唔係咁台灣人點會睇到心寒
大小都好
好處多於敝處

兄弟爬山 各自努力
呢句講到口臭喇
唔係唔靠自己
而係要各個方面各個層面都要做

從來革命都係要靠外國勢力架啦

Push